<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<root available-locales="en_US" default-locale="en_US">
	<dynamic-element instance-id="9T65cMfh" name="title" type="text" index-type="">
		<dynamic-content><![CDATA[Who We Are]]></dynamic-content>
	</dynamic-element>
	<dynamic-element instance-id="rCjUCAH7" name="link" type="text" index-type="">
		<dynamic-content><![CDATA[]]></dynamic-content>
	</dynamic-element>
	<dynamic-element instance-id="UVplaFX5" name="imageselect" type="document_library" index-type="">
		<dynamic-content><![CDATA[[$FILE=gears.png$]]]></dynamic-content>
	</dynamic-element>
	<dynamic-element instance-id="mPj0tpWQ" name="imageupload" type="image" index-type="">
		<dynamic-content><![CDATA[]]></dynamic-content>
	</dynamic-element>
	<dynamic-element instance-id="DHao9cNb" name="description" type="text_box" index-type="">
		<dynamic-content><![CDATA[How we achieve our goals and provide quality products]]></dynamic-content>
	</dynamic-element>
	<dynamic-element instance-id="EVZd09wH" name="content" type="text_area" index-type="">
		<dynamic-content><![CDATA[<p>
	Aliquam consequat, purus vehicula tristique scelerisque, lorem neque rutrum erat, quis aliquet diam magna at ligula. Etiam eget mi tortor, vel pretium lectus. Morbi sit amet dui velit. Cras odio nisl, blandit quis rhoncus eget, convallis nec tortor. In quis tellus lorem. Proin posuere ligula et nisi rhoncus eu mollis ligula varius. Donec pharetra molestie felis non tincidunt. Donec faucibus consectetur cursus. Donec viverra dignissim tempus.<br />
	<br />
	Suspendisse dictum tellus sit amet sapien ullamcorper id facilisis nisi tempor. Integer pulvinar lacus vitae sem scelerisque mollis. Praesent at est eu magna mollis. Nulla turpis erat, sagittis eget mattis sit amet, sagittis at leo. Maecenas condimentum, mi nec iaculis faucibus, ligula libero malesuada massa. Proin posuere ligula et nisi rhoncus eu mollis ligula varius. Donec pharetra molestie felis non tincidunt. Donec faucibus consectetur cursus. Donec viverra dignissim tempus. Maecenas condimentum, mi nec iaculis faucibus, ligula libero malesuada massa. Proin posuere ligula et nisi rhoncus eu mollis ligula varius.</p>
]]></dynamic-content>
	</dynamic-element>
</root>